有冇一樣野你因衝動而買，但之後有相逢恨晚既感覺

舊年thanks giving買左部kindle, 買左返來封左塵兩個月，後來偶然機會下download 左啲書入去睇，覺得好方便，之後日日返工搭車，係屋企冇野做都拎來睇，覺得一千幾百買到呢件禮物俾自己真係超值！

樓

抗噪耳機

覺得自己浪費左廿年 (近十年坐車D人好撚嘈)